Cityu College elective 硬略

Area 1: Mathematics and Modeling
CB2011 Solving Business Problems with Spreadsheet Modeling(人人都話好grade既spreadsheet係呢科先啱)
MA1006 Calculus and Linear Algebra for Business (有數底先好讀)

Area 2: Programming and Technology
CB2021 Big Data Management
CB2022 Business Programming with Spreadsheet
CB2023 Mobile Applications for Business
CB3021 Business Discovery Methods
CS1102 Introduction to Computer Studies(好易讀，但tutorial 9, 多垃圾背，實用性低)

Area 3: Law
LW2903 Business and Law (closed book咗 9 世，唔太伏)

Area 4: Business and Communications
CB2041 Applications of Game Theory to Business(讀完都唔知讀咗咩)
CB3041 Financial Statement Analysis
CB3042 China Business Environment
CB3043 Business Case Analysis and Communication

暫時係咁多，各位巴絲有無補充？

校園台